黃店劣食

農家意粉
等左40分鐘
牛肉生到咁d野好咸份量係多既，但唔好味
$72

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

痴線 生撚到blue咁

垃圾都照食！

上面幾條五毛扯貓尾

直接同店家講啦
等佢知點改善

好撚好食 又唔會趕人走 吹水成幾粒鐘就得
師傅煮餸好風格 你唔等得食其他黃店

講真，有幾多係真黃店？
又有幾多係扮黃毒害手足
賺到錢轉頭又返大陸投資

覺得好食 佢真係講明要等

牛肉全熟

拉

舊牛肉紅色都可以盲撐 班連衛兵真係痴撚線

真係生咗少少
等我下次去親身fc下先

咁有風格唔怪得以前成日執啦

農場餐廳無限復活
質素咁多年都無改過

有誠意但難食

難食咪食第二間
係咪要逐間公審

$72 無大大塊日本a5和牛點叫黃店

難食都去
吹咩

間舖頭係咁 你落柯打先煮意粉
肯俾生你證明件扒唔差 你去茶記嗌5成熟睇下有無人show你

唔開名話黃店難食又話人一碌鳩打一船人 依家開名又話人公審 笑撚死 你慢慢去撚飽佢啦 屌你老母

比咁生證明件扒唔差？我a貨賣正貨價係咪會變左堅野

因為我食過我先咁講

喺咪，件朳有嗰位太厚，先咁生？